連登就到尾聲==希望牙民可以答我一個問題

你係唔係春日小夏榮🙏🏻

it’s been brothering me lately...

逼害？

見到有啲drama幾想了解下牙民

樓主不是香港人

你咩2c

字面2c

講真

佢唔會入黎 你會好瘀

講笑者

往事不要再提 人生已多風雨🚬🥃

想佢比面我

估唔到牙民有咁多故事上埋高登名人冊